有無人最近整咗BOC信用卡?

早一個月打黎好誠懇咁希望我整一張.咁應承咗
上星期收到信話拒絕我申請
但係收到信後一日又收到SMS話申請已被接納
今日收到兩封信用卡迎新包嘅信
點知打開哂兩封,內容一樣,但係無信用卡係入面!!!
不斷咁比佢耍緊

你用左佢迎新就要比原價，因為佢地reject左你

試過去分行拎錢個陣又係好誠懇咁話無條件幫我申請信用卡，仲即時送左500蚊百佳比我，但事後又寄信叫我提供資產証明，而我本身已經係中銀理財客戶，佢正常一入電腦就查到我既資產，你話BOC既職員係未弱智⋯⋯

不嬲中銀要落分行拎卡

迎新包好似同卡分開寄

Reject左
是咪可以免費睇信貸評級報告

起碼袋左500蚊coupon先

是 拎住封reject信

我本身有張銀聯雙幣諗住開恒地做月供，填晒野隔一個星期話我資料唔齊，再多一星期又話搞緊，無啦啦今日收信有新咭都覺得怪，突然咁快？？同埋應該落分行拎㗎嘛。一打開封信我DLLM寄返我本身有果張嘅新咭嚟，只係多咗閃付，屌做乜鳩呀？舊底果張2023年先到期咁快寄新咭俾我做乜

中銀信用卡部門係睇唔到你中國銀行d 戶口，一定要你自己提供，非常弱智